［陳彥霖案］CC丅V超高清片段曝光 彥霖出𨋢即中斷 同處白衣男末知有否跟隨

疑點一：
其實彥霖點解會赤腳行？會唔會之前發生左d事佢要除左對鞋先至走得快D，又或者佢比人搶左佢手上覺得好重要嘅東西？追到去港鐵站就周圍望仲見唔見到佢想要搵嘅人.....
疑點二：
今日聽完個男同學所講佢見到個個赤腳的女生係20-25歲並唔似片中彥霖，純粹個人推測，唔排除有人著咗佢d衫係地鐵站制造設定好劇本，無著鞋好有可能扮佢個個女仔腳尺寸唔同，所以只可以赤腳，再配合警謊講法赤腳行去海邊自殺。要彥霖朋友仔諗返幾時開始同佢失聯
疑點三：
17:51:13跳去17:51:16 改完片，逐段出? 似後期製作～
疑點四：
其實停車場片果個如果係彥霖，個樣點解要打格仔？
疑點五：
佢D衫褲冇哂 係咪因為有人着嚟做戲做假片？發現浮屍當日現塲D衫同財物搵番未？
疑點六：
又沒驗屍報告
又沒死亡証
誰出錢火葬 又點解咁急火葬 想毀屍滅跡？
疑點七：
點解彥霖離開美孚站跟朋友分開各自歸家後 再回學校放底財物然後赤腳離開學校再自殺 正常人如果諗住自殺又點會返學校放底D野再赤腳出街行去咁遠自殺 佢放低野係學校就代表佢會返回學校又點會去自殺
疑點八：
睇片看分析

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

呢一個HKDI Visual Communication Yr2同學仔話19號晚完咗一個talk，大概7點-8點見到一個冇著鞋、冇扎頭髮嘅女仔行入地鐵站，佢認為港鐵一定會有CCTV影到當時情況，同時當時調景嶺站都有好多人經過，佢認為應該有唔少人見到。

事隔多日，佢覺得果個女人同彥霖唔係好似樣，似25-30歲，只係件衫有少少相似，所以佢唔確認果個係唔係彥霖。

即係黑警就係死因庭。話唔定冇解剖就已經火化

跳樓無血
跳樓斷肢一滴血都無
身上有明顯屍班
沒有家屬沒有路祭
一條三歲小孩都進不去的窗空隙
竟然可以肯定成年人是跳窗自殺

海有浮屍
浮屍不浮腫
說是自殺卻是雙手雙腳被綁住
說是游水溺斃卻是穿著 T 裇長褲運動鞋
快閃家屬沒有路祭
近日浮屍數目比前十年加起來還要多

元朗斬人
報警沒有警
百日以來零拘捕零入罪

月餅刀、廚房用菜刀是攻擊性武器
開山刀、牛肉刀卻是普通家品

強姦雞姦性侵犯
侵犯方呼籲被侵犯方主動向侵犯方報案

侵犯女性私隱
入產房看女病人全相 毫不感到羞恥
更有人說“大肚就唔好出街啦”

收納稅人錢打工的公僕 用納稅人的錢
買催淚彈買Gear 打納稅人

保安員在工作範圍維護工作範圍
卻被捕告阻差辦公

瘋狂駕駛者撞斷路人雙腿導致終身殘癈
瘋狂駕駛者沒有被捕 更有人籌款打賞
傷者卻以暴動罪被捉拿

沒有最荒誕只有更荒誕

如有類同 實屬不幸

【陳彥霖 CCTV 片段整合】15 歲少女陳彥霖浮屍案，今日知專校方發布了 16 條影片，包括相信是陳彥霖的女子在 9 月 19 日在校園出沒的情況，《立場新聞》現順序整合為一條影片。

影片顯示，陳彥霖當日多在 9 樓平台花園，以及 7 樓出沒，而陳彥霖在 9 樓曾經行樓梯到上一層，到返回 9 樓時已經赤腳。陳彥霖直至 18 時 56 分在 1 樓搭扶手電梯離開，在 18 時 59 分經過地下停車場。

睇完條片更加相信陳係被殺 因為片中所見真係唔覺她會自殺衝動,要死跳樓就可以
自殺既人都唔會除哂衫跳海,咁啲衫去哂邊呢？
尤其她懂跳水 所以一定要開死因庭還死者一個公道

這被自殺案, 的確古怪, 首先, 有人與友人 於 9 月 19 日下午 6 時 15 分左右，在VTC學院 B 座平台一張枱上發現一個米白色手提索繩袋，索繩袋內有學生證, 不過學生證不是 HKDI 的學生證, 換言之, 這學生證應該不屬於就讀 HKDI的陳彥霖. 除了學生證外, 袋內還有手機, 不過手機沒有 SIM 卡.

疑點一, 如果學生證不是 HKDI,電話又沒有 SIM 卡, 理應很難找到此索繩袋的物主, 不過, 蘋果日報報導, VTC青年學院（國際課程）院長郭龍基透露，在上月19日晚上約8時、即彥霖失蹤當晚，有一男一女在VTC將軍澳校舍B座拾獲陳彥霖的袋，並交到校內的秘書處。究竟 VTC 憑什麽確定索繩帶屬於陳彥霖??

疑點二, 從今天學校提供的多個視頻片段, 都看不到陳彥霖曾拿著白色手提索繩袋, 為什麽所有視頻都看不到陳同學手拿索繩袋呢? 為什麽所有視頻都沒有記錄陳同學將財務「掉低喺校園(平台檯上)」的過程呢?

疑點三, 警方在記者會上說, 學校閉路電視片段顯示，陳彥霖在 9 月 19 日晚上，將自己的財物「掉低喺校園，赤腳向海濱公園行過去」, 警方這個說法, 有點不可思議, 按谷歌地圖, VTC 與海濱公園相距有一小時行程, 為什麽警方如此肯定陳彥霖離開VTC 後,不是往調景嶺地鐵方向走, 而是確定陳彥霖離開學校後, 往海濱方向走呢? 為什麽警方要誤導大家陳同學是從學校往海濱尋死呢? 為什麽警方要誤導大家向 VTC 找真相呢?

蘋果報導, 同日 (9月19日) 調景嶺站一名清潔工人傍晚在車站A出口附近地面發現一些雜物，包括手提電話及文具等，於是通知車站職員處理。職員其後按既定失物程序處理，及嘗試根據手提電話內的電話簿，與物主的親友取得聯絡。物主家屬其後於9月21日中午到調景嶺車站，經核實身份後，領回有關失物。

雖然報導沒有說手機屬於陳彥霖, 不過該手機是於 9月21日被機主家屬取回, 換言之, 機主當時不能親自到地鐵取回手機, 該手機的機主可能是在9月21日前已被殺害的陳彥霖所擁有.

如果認領掉在調景嶺地鐵站A出口附近地面那手機的人是陳彥霖的家人, 我深信, 陳同學出事的地方是在調景嶺站, 不是在海濱, 她是被自殺, 而不是自殺, 在調景嶺地鐵站A出口一定有事發生, 令陳同學的手機掉在地鐵出口的地上, 要找出陳彥霖離開學校後發生什麽事, 應該到調景嶺地鐵站及附近的商鋪找線索, 地鐵和附近商鋪的閉路電視, 一定有能破案的線索!

陳彥霖一早就被殺 片果個係演員嚟

陳同學頸錬不離身，同埋喜歡戴耳環，這替身好像連耳洞也沒有

大家諗下 點解冇啦啦會有個學生係班房
突登拍呢段片 仲要zoom埋件衫度？